====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai en effet davantage une pensée de la maîtrise d ' œuvre que du projet fini .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

